大家預備定一陣睇歐聯食乜飲乜未?

花生,魷魚絲,薯片,4罐大嘉士伯(2005心口大大隻字你唔會唔飲佢呀?)
利申:一個人

前牛扒

食糉

食女

我約了美斯食lays

小食
牛油煎帶子，煎大香腸 ，花生拼盤，脆香雞翼
飲品
嘉士伯 可樂

好過比幾百出街睇

食女絲打

雞翼餐

M DONALD

熱狗

猁狗小心輸到要食自己條脷

睇波就睇波啦 食乜撚野搞到分哂心
利申：諗住叫m記

一陣兩點幾肯定區區都大排長龍
歐聯決賽日 年年如是

你係迪基亞?

小老闆

lays薯片

老豆整左德國豬手 買左桶KFC 陣間焗返熱佢
同埋半打Stella Artois

肥撚到

我先得營多加百事

一陣2點半開始焗+beer
在家中獨自睇歐聯

薯片加可樂威士忌

未開波d薯片已經比我食撚晒

脆香雞翼餐